# ŠIBENICE

## VOSPlzeň, Základy programování, 1. semestr
---
* konzolová verze hry Šiběnice
* hádaná písmena se porovnávají s vylosovanou větou
* pokud se písmeno ve větě nenachází, vykreslí se oběšenec